認真問，點解gay佬眼角咁高？

我係一個雙性戀者，

我想講基佬對樣貌既要求真係高過女人好多倍，

自問樣子一般般，同女仔拍拖都無比人介意個樣，

但同過兩個基佬拍拖，兩個都因為我唔夠靚仔而偷食，

我想問係咪基佬揀男朋友既條件只得樣貌？

見到再靚仔d既男人就會出軌？

利申：非基，雙性戀

你係1定0？

同女仔拍拖係1
同基佬拍拖係0

仲有bear型 肥仔都有得搵食

Agger
我係雙物種戀者，但唔知點解對狗仔既樣貌要求高過對男人好多倍。